連水泉澳都光復埋

有冇人可以幫阿bill 搵份新工

佢條撚樣就算鳩數

大把新移民好黃 又撚淫

險勝咋

牙bill扮大袋去新區以為有光環 而家做雙失

跟何妖一齊執葉

娟娟姐都輸咗
Bill哥去「安慰」下人啦

水泉澳都光復到

想知樓下吵緊咩
點票？

不過好險 贏32票

睇直播點完 應該慶祝緊

慶祝秋贏個傻閪建制狗

牙bill 雙失你班衰仔仲笑人

滅黨未？

民主黨一撚定要解釋 劉青呢條大陸佬票既 原因

其實睇返數據
水泉澳呢區過去幾屆都係泛民贏

新區黎喎

新新移民區都輸

水泉澳都幾黃下

街坊場大把新移民姐姐鄉音屌狗屌得好大聲

Load唔到張圖
你去支共01睇選區形勢
有過去數據

有幸見證冚家標連輸三次
可以宣告其政治生涯告終

過去嗰個係乙明邨嚟 乙明丘文俊兩屆都贏唔少
水泉澳真係新區嚟 條邨都係上次區選嗰年先有

呀BILL 唔係一直都失業架咩